YouTube 收左皮

有無人上youtube突然好多bug

我前一分鐘突然間睇睇下睇唔到
肯定唔關上網事

我都唔知點解
但一上唔到youtube就好順手咁上黎連登

playlist冇曬

見到隻含撚馬騮 即刻上連登

臨訓先嚟壞

有無人前排用 chrome 開 YouTube 播片時會同時播緊另一條片嘅 soundtrack

而果條無來啦更嘅 soundtrack 嘅原片會出現響 history